加泰人見到CC台咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？

成手好牌都輸

天滅中共 全黨死清光

CC台比人笑落後主流就話自己有獨立思考點都贏

成手好牌? 對手係全世界最大既黑社會喎
加泰搞唔成獨立會唔會比人送晒入集中營?

法術>有兩百頁紙嘅差佬濫權報告

爆

CC台識法術

啲搞手拉撚晒坐啦，就係佢地要坐十幾年成班先出返嚟咋，有冇睇過新聞架其實你

屌你一句講晒西班牙政府定中國共產黨恐怖啲?
我依家講全民集中營 你竟然同我講十個八個官員要坐監係嚴重啲?

咁其實同撐唔撐加泰有咩關係？

我無講過撐唔撐加泰喎
我反駁樓主香港情況仲係好兇險 絕對唔係成手好牌唔識上
你答我未?

你on9，連呢個抄post都仲可以真心膠

鬼叫你個戇鳩仔劈頭就問人有無睇新聞咁搶口咩

你講到人地搞獨立冇代價咁，係咪唔屌得你呀？同埋你屌樓主話香港成手好牌，明明係膠post嚟你都真心膠

哦
西班牙冇咁衰
就唔洗屌
哦
又有新logic

核彈,大春袋

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

一單還一單 膠po最多自膠

我幾時講到人地無代價? 咁相比之下佢地既代價真係比我地細
樓豬依家講到香港係easy mode加泰就係Hard mode咁

施丹見到迪甘斯咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

榮清唔使理條傻閪 自己唔撚知係膠po 仲串柒柒

留意到榮華比人ko 左